# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-25 20:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-22 11:01+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#: application/forms/user.py:25
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: application/forms/user.py:29
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: application/forms/user.py:30
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "重置密码"

#: application/forms/user.py:31
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: application/forms/user.py:32 application/templates/dashboard/index.html:183
#: application/templates/security/_menu.html:5
#: application/templates/security/login_user.html:31
#: application/templates/security/login_user_bk.html:6
#: application/templates/security/send_login.html:6
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: application/templates/dash_base.html:80
msgid "Main Dashboard"
msgstr "主面板"

#: application/templates/dash_base.html:88
msgid "Projects"
msgstr "工程项目"

#: application/templates/dash_base.html:152
msgid "View Profile"
msgstr "个人信息"

#: application/templates/dash_base.html:156
msgid "Backend"
msgstr "后台管理"

#: application/templates/dash_base.html:160
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: application/templates/dash_base.html:167
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: application/templates/index.html:19
msgid "Site Info"
msgstr "网站信息"

#: application/templates/index.html:27
msgid "Intro"
msgstr "简介"

#: application/templates/index.html:28
msgid ""
"CMKGLab(Chinese Medicine Know Graph Lab) is a platform for TCM Knowledge "
"Graph."
msgstr "CMKGLab(Chinese Medicine Know Graph Lab) 是中医药数据知识图谱平台."

#: application/templates/index.html:31
msgid "Some Data"
msgstr "一些开放数据"

#: application/templates/index.html:35
msgid "Third Party Interface"
msgstr "第三方接口"

#: application/templates/index.html:36
msgid ""
"In order to serve scientific researchers more conveniently, we provide a "
"third-party interface that conforms to API design specifications for "
"users to call."
msgstr "为了更方便地服务于科研人员,我们提供了符合API设计规范的第三方接口以供各位用户调用."

#: application/templates/index.html:37
msgid "visit api documents"
msgstr ""

#: application/templates/index.html:49
msgid "Data Info"
msgstr "数据存量"

#: application/templates/index.html:58
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: application/templates/index.html:65
msgid "Herb"
msgstr "中药"

#: application/templates/index.html:73
msgid "Prescription"
msgstr "处方"

#: application/templates/index.html:81
msgid "Gene"
msgstr "基因"

#: application/templates/index.html:89
msgid "Protein"
msgstr "蛋白质"

#: application/templates/index.html:97
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: application/templates/index.html:111
msgid "Project Statistics"
msgstr "项目统计"

#: application/templates/index.html:121 application/templates/projects.html:99
msgid "Creating"
msgstr "创建中"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:62
#: application/templates/index.html:132 application/templates/projects.html:103
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: application/templates/index.html:143 application/templates/projects.html:106
msgid "Exited"
msgstr "休眠"

#: application/templates/index.html:154 application/templates/projects.html:110
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:46
#: application/templates/project_detail.html:4
#, fuzzy
msgid "Project Name"
msgstr "工程项目"

#: application/templates/project_detail.html:9
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: application/templates/project_detail.html:10
msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

#: application/templates/project_detail.html:24
#: application/templates/projects.html:177
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: application/templates/project_detail.html:25
msgid "when the project created"
msgstr "创建项目的日期时间"

#: application/templates/project_detail.html:39
msgid "Build Time"
msgstr "构建时间"

#: application/templates/project_detail.html:40
msgid "time spent for building the project"
msgstr "项目构建所花费的时间"

#: application/templates/dashboard/index.html:64
#: application/templates/project_detail.html:53
msgid "Basic Data"
msgstr "基础数据"

#: application/templates/project_detail.html:54
msgid "Data for build graph"
msgstr "用来构建图数据库的数据"

#: application/templates/project_detail.html:64
msgid "Go Graph page"
msgstr "前往图数据库可视化页面"

#: application/templates/projects.html:8
#, fuzzy
msgid "Projects Management"
msgstr "工程项目"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:3
#: application/templates/projects.html:51
#: application/templates/projects.html:220
msgid "Create New Project"
msgstr "创建新项目"

#: application/templates/projects.html:61
msgid "structured data"
msgstr "结构化数据"

#: application/templates/projects.html:71
msgid "half-structured data"
msgstr "半结构化数据"

#: application/templates/projects.html:81
msgid "normal data"
msgstr "非结构化数据"

#: application/templates/projects.html:143
msgid "manage"
msgstr "管理"

#: application/templates/projects.html:154
msgid "Subtasks"
msgstr "子任务"

#: application/templates/projects.html:228
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: application/templates/projects.html:359
msgid "start this project"
msgstr "启动项目"

#: application/templates/projects.html:360
msgid "Start this project. It will take some time."
msgstr "启动项目. 这将花费少许的时间"

#: application/templates/projects.html:365
msgid "Yes, start it!"
msgstr "确认启动"

#: application/templates/projects.html:372
#: application/templates/projects.html:382
msgid "success"
msgstr "成功"

#: application/templates/projects.html:373
#: application/templates/projects.html:383
msgid "Your file has been started."
msgstr "你的项目已经被启动"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:14
msgid "Data Input"
msgstr "数据录入"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:20
msgid "Knowledge Extraction Running"
msgstr "知识抽取"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:26
msgid "Knowledge Extraction Result"
msgstr "抽取结果"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:32
#: application/templates/create_project/create_project_base.html:87
msgid "KG Loading"
msgstr "构建图数据库"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:38
msgid "KG Result"
msgstr "图数据库构建结果"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:48
#, fuzzy
msgid "Input Project Name"
msgstr "工程项目"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:51
msgid "Project Description(limit in 500 words)"
msgstr "项目描述(250字以内)"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:53
msgid "Input Project Description"
msgstr "输入项目描述"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:66
msgid "Revise Data"
msgstr "校对数据"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:76
msgid "email notification after success"
msgstr "成功后通过邮件通知"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:81
msgid "Generate Graph"
msgstr "生成图数据"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:103
msgid "Graph Result"
msgstr "图数据结果"

#: application/templates/create_project/create_project_base.html:118
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:9
msgid "JSON File"
msgstr "JSON文件"

#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:15
msgid "To Add"
msgstr ""

#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:22
#, fuzzy
msgid "File Upload: accept .json file"
msgstr "文件上次: 支持 .txt 文件"

#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:30
#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:50
#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:49
#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:69
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:36
#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:56
msgid "Run Knowledge Extractor"
msgstr ""

#: application/templates/create_project/create_project_half_struct.html:43
#, fuzzy
msgid "File Upload: accept .xml file"
msgstr "文件上次: 支持 .txt 文件"

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:9
msgid "Manual Input"
msgstr "手动输入"

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:14
msgid "Excel | Csv"
msgstr "从excel或者csv导入"

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:19
msgid "Text File"
msgstr "从文本文件导入"

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:26
msgid "multilines use enter twice"
msgstr ""

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:35
#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:55
#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:75
msgid "Named Entity Recognition"
msgstr "运行NER"

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:42
msgid "File Upload: accept .xls | .xlsx | .csv file"
msgstr "文件上传: 支持 .xls | .xlsx | .csv 文件"

#: application/templates/create_project/create_project_normal.html:62
msgid "File Upload: accept .txt file"
msgstr "文件上次: 支持 .txt 文件"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:9
msgid "Mysql Input"
msgstr "输入MySQL"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:19
msgid "host"
msgstr "地址"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:21
msgid "Input host config"
msgstr "输入主机地址配置"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:27
msgid "port"
msgstr "端口"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:29
msgid "Input port config"
msgstr "输入端口配置"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:35
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:39
msgid "Input username config"
msgstr "输入用户名配置"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:46
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "密码"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:49
msgid "Input password config"
msgstr "输入密码配置"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:55
msgid "database"
msgstr "数据库名"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:59
msgid "Input database name"
msgstr "输入要使用的数据库名"

#: application/templates/create_project/create_project_struct.html:66
msgid "Start to parse database"
msgstr "开始解析数据库内容"

#: application/templates/dashboard/index.html:59
msgid "Dashboard"
msgstr "主面板"

#: application/templates/dashboard/index.html:70
msgid "Basic Data Management"
msgstr "基础数据管理"

#: application/templates/dashboard/index.html:128
msgid "Dict Management"
msgstr "字典数据管理"

#: application/templates/dashboard/index.html:142
#: application/templates/dashboard/index.html:148
#, fuzzy
msgid "User Data"
msgstr "非结构化数据"

#: application/templates/dashboard/index.html:155
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: application/templates/dashboard/index.html:162
msgid "User"
msgstr "用户"

#: application/templates/dashboard/index.html:170
#, fuzzy
msgid "Log Data"
msgstr "非结构化数据"

#: application/templates/dashboard/index.html:176
msgid "User Log"
msgstr "用户日志"

#: application/templates/dashboard/index.html:191
#, fuzzy
msgid "Sandbox Data"
msgstr "非结构化数据"

#: application/templates/dashboard/index.html:197
#, fuzzy
msgid "Container Management"
msgstr "基础数据管理"

#: application/templates/dashboard/index.html:204
msgid "Container"
msgstr ""

#: application/templates/security/_menu.html:2
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: application/templates/security/_menu.html:8
msgid "Unified Sign In"
msgstr "登陆"

#: application/templates/security/_menu.html:11
#: application/templates/security/register_user.html:6
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: application/templates/security/_menu.html:14
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: application/templates/security/_menu.html:17
msgid "Confirm account"
msgstr "确认账户"

#: application/templates/security/change_password.html:6
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: application/templates/security/forgot_password.html:6
msgid "Send password reset instructions"
msgstr ""

#: application/templates/security/login_user.html:33
#, fuzzy
msgid "Access the CMKGLab using your email and passcode."
msgstr "使用您的邮箱和密码进入CMKGLab"

#: application/templates/security/reset_password.html:6
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: application/templates/security/send_confirmation.html:6
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新发送"

#: application/templates/visneo/vis_neo.html:4
msgid "visual KG"
msgstr "可视化知识图谱"

#~ msgid "Test Sample"
#~ msgstr "测试案例"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "邮件地址"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Remember Me"
#~ msgstr "记住我"

#~ msgid "Christin is a website for TCM Knowledge Graph."
#~ msgstr "Christin 是服务于中医药知识图谱的网站"

#~ msgid "NER Running"
#~ msgstr "NER运行"

#~ msgid "NER Result"
#~ msgstr "NER结果"

#~ msgid "用户名"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Projects\n"
#~ "                Management"
#~ msgstr "项目管理"

#~ msgid "XML File"
#~ msgstr "XML文件"

